村屋夾租

元朗朗屏 租平 但要取捨交通
一人一房

要女仔
$4000/month 細房

有意pm/tg:fight4freedom4sure

要女仔
怪叔叔

唔記得

利申絲

想屌

有棍絲？

想3個女仔一齊夾
而家差一人，有男仔唔太方便

其實會唔會尷尬
同外人夾租
萬一生活習慣唔夾點算
只係好奇問下

其實怕 係好怕
傾下計睇下正唔正常先

同本身既朋友租都ok
最多租細啲
要同外人夾租真係好難講
祝你搵到好租友

Thx巴打
真人識係最理想
其實本身已搵齊係3個都識 但後嚟其中一個話唔租

仆街
破壞人夢想無分別

本身都熟 唔租都唔會屌
只係有小小失望

咁住落唔正常呢，住住下偷晒你啲野走又或者佢癲起上黎搵菜刀劈你咁你會點？

所以係好大風險
期望不大

搵d 唔熟既 friends 夾租對各方都已經冇乜保障，更枉論係搵唔識既人夾絕對係不智。

所以建議最好同本身FD 2個租細D最好

一層 4個人住？？成棟？

一層 3個人住

有J絲打有意 認真

同意 呢樣真係要好危險
我好想搬 迫不得已

搵唔到最後我可能一個人工廈算

朗屏村屋
姐係鳳池/振興

元朗區大把租盤 可以住市中心
2個女仔啱啱好
村屋夜晚返歸又危險

幾個女仔住元朗 唔驚啲白衫狗？